有無人老細會睇全公司Email

如題

邊間公司重用email 飛鴿傳書啦

利申同石頭佬返同一間公司

全部自動bcc

佢唔係逐個email睇呀嘛 雖然細公司但都有4-50個人

你試下send個email講下老闆壞話

剩係坐係度？

我見佢都成日要見客/開會

Bcc老細唔係啲好閒既事黎咩
除非真係啲芝麻綠豆野

但我覺得咁樣覆其他人啲email好odd 定只係我見識少